我想冷靜但係冷靜唔到

最近 今晚 都發生好多事
岩先同藍絲老母大嘈一場
就係因為我見到荃灣手足單野忍唔住喊出聲
依家完左 我嘗試冷靜中
但係我成個腦都係捏實佢條頸直到唔掙扎 再跳落樓
覺得個心同個人都震緊
言語已經描述唔到既憤怒絕望

唔好諗咁多 早d訓

好撚頭痛
一諗到佢顛倒黑白 吹捧極權主義既嘴臉就好想嘔

我都想 訓唔到

輸左會點 會變成呢班人既天下？今日聽到老母同班弱智冇腦藍絲約埋去投建制就好想燒曬佢地全家

我明啊岩先都喊完....
唔好逼得自己太緊，要放長雙眼睇啲人會有咩報應

飲杯熱牛奶會易d訓

我諗情緒病呢樣野係會折磨你一世
不過分分鐘死撚左都會繼續聽到啲辱罵同企圖控制你思想既說話
活著和死去又有咩分別

老一輩嘅人係咁 好固執

我都想停戰既時候佢要窮追猛打 係呢度 流眼淚既資格都冇

冷靜d 唔好亂諗嘢啦

不斷重複幾個point 講唔過我就話我唔尊重
究竟呢班人憑咩擁有自由

成晚都係不斷質問我有咩能力有咩本事 然後郁啲係度大叫你以後一定唔會養我架啦

對於佢哋嚟講 佢地已經覺得好自由 所以佢哋先唔明我地點解要出黎

屌我都好撚想可以唔養你呀！
但係正如我同你所講！
我！有！良！知！
唔似你
滿腦子只係諗自己如果冇左個女幾可憐冇人養

i know that feel
接受自己有情緒
唔需要迫自己冷靜
唔開心就發洩出嚟
政府已經對我地唔好
我地要對自己好啲

佢地今日直程出聲話出左事唔好搵佢地 我聽完都廢撚事理

有人唔做要做奴隸有得救嫁咩？

前幾日先又嘈過下咁

個腦係空的
可能我有唔知咩disorder
見到呢啲空空如也既腦袋就好想打碎
再令我呢粒overload左好多年既腦停止運作休息下

我既情緒好恐怖
會嚇到我自己
有冇睇過the end of the fucking world
我會好似個男主角咁不斷閃出我去殺人畫面
不過我會加埋自己自殺流程

佢地眼中 利益>公義係正常
呢個世界永遠係利益行先
但個人認為利益同公義應該係有並存的可能性
而唔係一句 呢個世界係咁嫁啦 呢個世界係錢行先
就可以完全將公義置之不理

可能我累積得太耐 太習慣於隱藏 同埋發洩出黎都怕造成其他人負擔

佢唔值得你養佢